照到啲骨有病變 你問我答+求安慰

邊個位生骨刺?

祝巴打早日康復

唔會有事，放幾日sick leave好好繼續做港奴

希望你冇事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

[member］邊類骨病？[/member]

無野既，你仲要繼續返工架

你好明顯係比左快期
唔好諗太多住先啦

我頭骨都有增生，其實骨頭增生大多數都係無事嘅

仲等? 佢畀得快期你 ,你不如申請醫健通去私家嗰度 睇下先啦

用咩照

早日康復

咁諗，人大不了都係一死，小事